求指教 用緊70D想換無反

因為想轉m機加上唔多想轉會，所以想用mount用返呢家70d啲鏡
想各位俾下意見

1. 用mount用返啲鏡會唔會有咩問題？
2. 有邊部canon m機好推薦？

1. 幾乎係無
2. 等多陣先

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

意思係佢m機未成熟

題外一問：
如果轉會轉sony會唔會幾好
同埋想問下鏡可以邊到放好啲？

佢m機唔係未成熟
係要睇canon幾時覺得撚夠班消費者 唔再左cut右cut 啲重要功能
目前轉Apsc無反 都係建議fuji啦
鏡去dcf 放

Fuji都有興趣
小部份亦都被佢外型吸引到

想問下X-T20算唔算係抵玩又唔入門既機？
同埋我見到fuji啲鏡都貴貴地

你有幾多鏡係手? 一次過換會好甘

Nikon 同 Canon 有傳言今年尾出無反FF
不過都係聽住先

如果多鏡的可以轉用M5/M6 + 轉環
如果少鏡的可以轉用Sony / Fuji
另外自己會去PS d相 就轉用 Sony
相反就Fuji

利申: EOS M6用家

我有兩枝
一枝kit 18-135
一枝50 1.4

爬完文覺得fuji唔洗P相真係好吸引
因為自己本身ps能力好水皮，但有心去研究既

如果長玩無反落去，唔計ps呢個因素
淨講機同鏡既平貴
玩Fuji定sony會好啲？

利申窮人

多謝咁多位解答

長玩無反
Apsc 就fuji
FF 就sony
另外成手Canon 鏡都係買Sony優先
Sony 轉接Canon 鏡對焦係快過Canon 無反
Canon 無反只有三大優勢：
1.有外反mon
2.11-22 同 22 以原廠黎講幾抵玩
3.dpaf